收銀阿姐中，黑警又中，是咪代表社區爆緊？

狗舍爆爆爆

政府：沒事兒